Recipe Finder to aplikacja która może służyć zarówno do przechowywania swoich przepisów jak i do doboru optymalnego przepisu przepisu do składników jakimi dysponujemy. Dobór ten polega na tym, że  wymieramy z bazy wszystkich składników które znajdują się w naszych przepisach składniki, którymi dysponujemy, a aplikacja wyszuka nam przepisy do których nie będziemy musieli nic dokupowac i te do których brakuje nam niedużo składników. 
<br />Wzorzec projektowy: MVVM 
<br />Technologie: Kotlin, Baza Danych Room, RxKotlin, Dagger 2